咳聲多奔放 信個黨有力量

刺蝟唔夠 孔雀又兔肉
鄰人陶醉 肺～炎遇上
結果最後冚家剷
熱烈地彈琴 熱烈地唱
咳聲多奔放 信個黨有力量
點知封市鎮 個個先驚青 走佬
死到臨頭 投案自首

邊到鄉下

……有啲嘢係冇得勉強 收皮啦好嗎